今年歐聯完全係送到巴塞口入面舊肥豬肉

猁：聯賽仲要同鏝爭崩頭，一分都唔失得，輪換唔到，加上大賽中後防一定自爆

熱：未來仲有好長既路要行，入到4強/決賽已經係奇蹟，儲多d經驗，來年繼續努力

阿：成班仔毛都未出齊，入到4強已經係奇蹟，聽日仲要番學考試，比心機讀好書先

pish，巴塞美欺準備迎接第6冠第6金球